[有圖] 連迪路夫雲 LINDELOVREN

純分享非搵錢，有興趣支持吓

又賣廣告

十卜樓豬

咁都算賣廣告…分享吓自己作品姐

Like左

pish，開心share

做咩路提蘭咁黑

路夫蘭

垃圾肉酸仔

屌9你jer住我

加fb link唔係賣廣告?

我幫facebook賣廣告定點？
入面全部作品都係自己畫，原創，無賺錢
大部份post過係連登，純粹一個集結地，方便update，都唔得

最尾個格

咁戇鳩都有既你
去講故台逐個post屌人啦